(NON-JUPAS) cgpa3.1幾 sf/top up讀邊間好

讀business
cgpa3.14

已經預咗冇ugc offer
應該讀sf/top up
想問 如果要比較嘅話
hsmc/bu sf/speed/ou
邊間最好？

hsmc

bu sf出bu cert呢點真係好吸引
但hsmc又好似話今年年尾會升格做大學

戇尻恆大年年都話自己嚟緊升格做U啦
但恆大有樣嘢好嘅係學費平好多
本身一年6皮, 有政府資助3皮, 重平過ugc
但bu就要成8皮一年

恆大 都8xxxx一年喇好似

sor睇錯
係扣咗3皮之後畀6皮

樹仁大學啦
全港最好既私立大學
文人風骨

社大 bachelor of retail, major in cashier
bachelor of restaurant, major in table wiping
Uniqlo bachelor of sales, major in hello-welcome-to-uniqlo

year 2讀起
日日上寶馬山
不了

Edu SF

cGPA 3.1 EdU UGC實有offer
前提係你有興趣做老師